求下大家叫返土共，唔好再叫藍屍

本身所謂藍屍，就係一班土共，不分是非黑白，盲撐中共，發動67暴動，殺害無辜。但今日被淡化成只係政見不同嘅藍屍，混淆視聽。

所以一定要叫返土共

正確

死土共

名不正 則言不順

應該統一叫共匪

共匪包括支共、港共，土港